九頭身教師「犯規」衣著 短裙短到網民熱議

韓國一名女教師在個人社交網站晒生活照，這位九頭身美女超犯規的短裙，短到引來網民熱議不休。

woooozzzzz IG相片

近日一位網名「woooozzzzz」個人社交網站晒相，這位樣貌甜美，身材火辣的美女迅即吸引網民的目光，網民人肉起底，發現這位美女是一名英文教師，其職業曝光即引來網民熱烈討論。

目前這位女教師的個人社交網站已有超過七萬名粉絲。網民的焦點都放在總以超辣短裙示人的這位索女，在上課教書時衣著有否犯規：「真的是老師嗎？」「常常穿窄裙上課，光用想就讓人噴鼻血。」「想回去讀書，沒選到英文課好後悔。」有網民更發揮FF天分，討論起這位教師著短裙上講台授課會否走光。

無波既先生上堂係授貨, 有波既可以授埋乳既好呀.

ig呢？ 同埋咩係九頭身

排牙

利申照上

學生乳聞能力大幅提升

橙衫果張圖睇得出用左pad

如果你靚仔，你老尾你彈波子都型啦！！
如果你醜樣，就算打高爾夫都好似鏟屎咁。
仲話咩清純嘅女仔有魅力，素顏嘅女仔最清純，都係放屁！！！！
如果你靚女，你老尾你賣元寶蠟燭香都如花似玉啦。
你靚仔，抽筋都好似拉小提琴咁，
你老尾，我已經看透依個世界。

個樣好膠

我屌